真愛確實存在

只是永遠不會在你我身上岀現

對